人一籃真係好恐怖 識有個人因為個消防俾人射中催淚彈落車講句粗口就寫封投訴信

人一籃好恐怖

推

名呢？

唔多熟唔知叫咩名

純粹感嘆